一人一個quit U 嘅原因

有朋友要quit U,麻煩大家幫幫手

屋企好有錢

喺學校賴屎全校都知

想創業
香港sj

因為要做爭鮮

入錯數學系

用完就無

你試過？

ching 我粉絲？

有物業等收租
有投資等收息

劍橋話收

咁啱見到你開左兩個po

冇錢交學費

做咩咁睇唔開呀ching

唔記得去exam

最多retake姐
點解咁睇唔開要quit埋？

入咗soc sci

當年yr1，去撚咗旅行，一科都冇考，之後quit u，報dse retake入返同一間u

揀psycho醫下我地廢柴嘅心理

係命，認命啦

唔grad埋先再打算？

揀psycho 10個有9個都係dse雞貪得意以為可以讀人心，點知背到仆街